15年过去了，我唯一记得的规则就是我经常犯的那条。 如何(和为什么)冒险独奏|明智| 2021年8月7日|户外在线 
 这位70岁的幽默作家、评论员、长期被封锁的作家、有时是演员和曼哈顿常客——一个简短的句子和随意解雇的大师——是他2010年HBO纪录片《公共演讲》的主题。 在《假装这是一座城市》中，马丁·斯科塞斯分享了弗兰·莱博维茨公司的乐趣 
 我不认为自己真的那么吵，但未来公婆的随意评论让我很不自在。 男性性工作者有什么好笑的? 尤金·罗宾逊2020年9月6日|Ozy 
 我马上就能想到两个杰克——《杰克与豆茎》中的杰克和开膛手杰克。开膛手杰克当年声名显赫。 哈维·韦恩斯坦与华纳兄弟关于《管家》的斗争:这是历史|马洛·斯特恩| 2013年7月12日|每日野兽 
 一名负责监督演讲的助手在推特上随意发了一条推文。 罗姆尼的出生地“笑话”和自动愤怒机器|迈克尔托马斯基| 2012年8月24日|每日野兽 
 每个人都应该注意自己说的话，以免自己随便说的话被曲解，损害公司。 鲁珀特·默多克暴露出媒体对莱韦森电话窃听调查的影响 
 新奥尔良被淹时的总统——我一时想不起他的名字——把我们的政府冻结在冰冷的冷漠中。 奥巴马突然现身拯救世界|保罗·贝加拉| 2010年6月15日|每日野兽 
 在一次辩论中，一个漫不经心的承诺最终在医疗保健辩论中再次困扰着民主党人。 奥巴马的7个失信|每日野兽| 2010年4月20日 
 我不太喜欢他随口问的方式; 这并不是说这是一个完全合理的问题。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 我想说的是，在他死后几个小时，火车从他的尸体上经过。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 但他得到的只是一种不加思索的否认，用不甚礼貌的语言表达出来。 火焰之地|梅恩·里德 
 读者可能会觉得，像上述这样的随口陈述与一个没有特别困难或危险的程序有关。 《基特·卡森的一生》爱德华·s·埃利斯 
 如果她不这样做，她就不可能是一个女人; 她那轻浮的、捉摸不定的、随遇而安的举止确实很像一个女人。 深受爱戴的托马斯·哈代